天文台於16:30發出霜凍警告

香港濕凍世界第一

連登仔着緊：
短袖
長袖

十鳩幾度霜凍警報

鳩凍警告

香港濕凍警告？

寒冷天氣警告凍啲定霜凍凍啲？
定唔係咁分？

冇著

結霜應該凍過寒冷

今日真係凍過尋日可能因為大風咗

全裸

長+底褲

ching腳唔凍

我一件長袖加一件羽絨就岩岩好，其實無想像中咁凍。

腳毛夠多

尋日出街都係
不過有加件底衫

淨係著咗件背心睡衣
今日無咁凍啦

天文台死全家

全球暖化撚又贏

認真呢

今晚要屌閪取暖

霜凍警告應該係俾農夫叔叔睇，農作物要做保護

知袖+虧佬長褲

打錯 : 短袖+虧佬長褲

乜嚟

短袖

沉晚落街買咖啡 N3B 啱啱好

小妹今早都係著件u記sweater算

屋企閂晒啲窗
唔開暖氣都有廿幾度

長+冇褲

一帶一露

長袖短褲

10鳩幾度喎

@鄉黑西瓜佬陳志祥

三點式

利申 ： 男

連登仔赤身說 怕凍你就去瞓

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

孤泣fans？

yup

士巴

諗起林鄭同習大大gif

咁熱一定要背心啦

殺手世界好睇

咁熱你又着

第一時間我係諗起東方昇

短袖（認真）

其實唔難 做1、2下sit up 身體熱D
就可以短衫短褲出街了

羊毛底衫+羽絨+雪帽
同一杯熱朱古力

屋企定出街

屌你搞到我都想沖返杯

太大隻驚嚇親人 點都要遮遮佢啦

唔怪得咁熱

短袖+褸

屋企（不過閂曬窗）

咁乾 濕乜鬼

閂晒窗,屋入邊15度

其實今朝打鼓嶺2度+ 濕度80%

虧佬先話凍 又著幾件衫 又開暖爐 又飲熱水乜柒柒

我就係虧佬

same

短袖但係穿羽絨

羽絨係咪長袖啲

呢兩日咁乾燥，係鬼濕凍咩

屋企開緊冷氣

即係怕涷

屌你呃正皮

我着緊長袖

應該無著
十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
連登仔：『最近天氣開始轉涼了！』

著咗3件衫係條街度流汗